集體去自首。我藏有中華牌鉛筆一打。

我成日都袋幾支眉筆出街！
依家好驚俾狗逗

巴打你有咁多武器, 應該會終身監禁

屌 我生左指甲
驚爪傷人
呼籲有指甲嘅人都去自首

鉛槍

我筆袋十幾廿支筆點算好

我要求轉做污點證人，供出18區軍火庫

鉛炮

明日發起集體去狗屋自首

用中華牌即係有愛國心所以唔算

Fucking pencil

超・合作運動

大家放屁唔好咁大聲，小心被懷疑屎眼藏有爆炸品
臭既話仲衰，懷疑施放含生化武器既炸彈

我有長頭髮，會勒死人

自首，跟住帶你返屋企搜屋

屌我都有pack 我都自首

指甲剪一把